三上悠亞「韓出道3天就被逼退」 4萬人連署青瓦台封殺她！

日本AV女優三上悠亞正式組成女團「HONEY POPCORN」，雖一度遭網友反對，但依舊出道成功，21日在韓舉辦成軍記者會，沒想到有人擔心社會風氣偏差，上青瓦台連署「反對AV女優的韓國偶像團體出道」，目前已超過4萬人連署，反應相當激烈。

連署發起者認為，10幾歲的青少年們都將偶像當作模仿對象，且喜歡追星的大都是年輕一代，政府才會對藝人們的演出尺度加以控管，而南韓是禁止AV女優的國家，現在卻讓AV女優出道成為偶像，讓人覺得很不合理，更擔心如果開了這個先例，會有更多AV女優仿效，以偶像名義出道。

目前連署案已經超過4萬2000人支持，網路上也有許多反對聲浪，引起不小爭議；三上悠亞在出道記者會上坦言，知道南韓民眾不太可能支持她們，但她強調因為喜歡韓樂，更希望站在世界性的舞台，為了更大的夢想，才決定選在南韓出道。

記者會現場的影片公開後，有網友狠批「幹嘛學Red Velvet的造型」，直指她們的舞蹈跳得沒有很好，還有人放話表示「長相比一般女團的還醜」、「回日本去」、「不想讓他們上電視節目」，但也有人大讚她們韓文發音準確，顯然事前下足苦工，誠意十足令人感動，大方給予鼓勵：「自己出資很辛苦，加油！」

你啲女團咪又係塑化雞
使乜分到咁細

咪係囉，班韓國人都on99

泡菜仔寧願屌人造人
都唔屌AV雞

三上BB好慘

返去拍AV啦

根本岸鳩！泡菜雞咪仲衰！件件一撚樣好似同一個老母生！上台唔係摸奶就樓閪連表情都一模一樣！

三上太肥
拍埋啲kpop 女女 差好多班

一方面講自由民主一方面又話人拍A片要投票迫走佢
真係笑撚死人咩死泡狗

咪又係⋯

三上正過啲韓國女團多多聲啦

會唔會有fans感謝唔記得個字點打

就係青瓦台搞

寧被人知，莫被人見

g

日本le d位真係幾戇鳩 成日拍d垃圾偶像卡通等D靚女細細個就發明星夢

一車車學生妹送入去比肥康屌

收皮啦

三上就真係人造人喇

㩒錯負評

咪又係公廁

佢地係咪怕三上紅左以後唔拍av 比佢地J 呀咋

韓國好on9

produce 101 x akb48 公佈後, 三上截足先登去韓國出道, 三上擺明落秋元康既面啦

咁講你都係公廁啦 點解要攻擊同類呢
講兩句就會痛咩傻鳩

泡菜狗學咩人做道德撚

台灣新聞真係巴撚閉
啲人話去簽署
佢就寫主題話被逼退

三上唔番去拍av 我仲點打j啊

泡菜國做咗件好事，等大家繼續有得J

啲日本人都係個mv到話佢地係日本之恥
兩邊都唔歡迎佢地

講真佢係中國出道應該最好。。

D韓狗雞團台上張開腳睇到鮑邊
對住成萬人live嚮度un下un下
拍AV都無佢地咁厚面皮
做雞又要攞貞節牌坊 死臭雞

嬲撚到

唔該唔好侮辱日本AV女
人哋光明正大拍AV做大娛樂家
泡菜雞收收埋埋接客 出嚟扮公主
嘔撚心

其實根本唔洗分得咁細
講到其他d 女團唔係g 咁

睇唔慣有著衫

人地組女團上台唱歌跳舞姐
又唔係打真軍俾D細路睇
韓國女團個個都要陪客係人都知啦
扮乜野丫真係
驚班泡菜仔鍾意日本妹多過班膠樣韓妹咋

就黎連塊閪都可以整容

好好地拍av咪好
點解要自甘墮落做k pron雞呢

啲韓仔知道啲女團同老闆訓過會唔會夢想幻滅

無AV無四仔你班男人由細到大睇乜野打J？

我真係寧願屌人造人
都唔要AV雞

隨時乾淨過你啲女團

個po好多日狗

le種洗腦高汁

咁佢地要轉型做女團咪由佢做女團
係班泡菜而家唔俾佢地出道喎
有人鍾意有人唔鍾意 唔鍾意咪唔睇

垃圾韓狗，你地娛樂圈既潛規則仲撚恐怖啦，害死左大把人

大家都係雞，爭乜鳩姐

韓國人反日 關做雞撚事咩

三上

韓國女團有邊個未做過雞?

泡菜狗同支那畜一樣，嘴裡反日，咪又湧住咁去日本。睇下啲泡菜團成日去日本表演都唔留喺泡菜國就知

你老味就兩回事
細路又點知佢係AV女優啊

圖都冇一張呀，屌你老母？

三上拍比心機拍返av啦

呢個真

韓國人唔識貨，可能三上會搞感謝祭架嘛

「社會風氣偏差」

睇youtube d comment
日本人同韓國人都唔係幾中意
但外國人幾buy

其他女團背後做雞分分鐘仲污糟啦

好撚虛偽 班kpop雞畀人連屎眼都玩埋添喇

三上係攞正牌做過雞
班韓星就又要做雞又要攞貞節牌坊

高下立見

韓國咪又係整容
自打嘴巴

又係大韓不要小日本

事實

4萬2千
四萬二千
4萬2000

4萬2000乜撚野尼架
台灣啲記者個腦裝屎

呢啲咪民主投票既結果
連登仔智商有冇20

泡菜而家自己都瘋狂拍av啦，借曬位，仲衰過d自拍片

泡菜係on9過人

女團做雞係咪全民睇到 可以下載先
有得睇就好啦

Over咗喇

女團咪又比人拎黎j
kpop 女團多數都唔係欣賞音樂㗎啦
泡狗反d 野咁撚智障

泡菜其實性觀念都係好開放
佢d三仔幾好睇

如果d女團成員去哂拍 我唔mind呀

打正牌拍AV正直過晒日韓娛樂圈啲枕營業十條街啦
懶係清高咁

On撚鳩，雖然結局預咗反對，但唔撚洗咁誇張下話，我就唔信你班韓仔冇撚睇過av打J
同埋唔撚係覺得啲女團個個全部都係清純潔白下話

啲追星毒撚道德判官係咁on9，特別係日韓嗰班
一知啲明星唔係處就崩潰，斬人都做得出
唔講以為佢地石頭爆出嚟

其實韓國藝人 衰少少野都係會比d網友市民記者鬧到仆街
根本泡菜個文化係on9

日韓一擔擔，鍾意企道德高地對人指指點點
做明星做到要做聖人咁，on99

泡菜妹個波有冇咁大？
個個都平板

AV雞對波先童叟無欺

韓國雞團仲衰撚過日本女優
垃圾韓狗，Kimchi mother fucker small dick piece of shit!

Three Up

kimchi
kimchi
kimchi
kimchi
kimchi
......
......
kimochi
kimochi
kimochi

有無圖？

金栽經

抵死
去奶泡狗丫啦
世上最垃圾國家：支那、泡狗

日本JPOP廢冇人聽就痴埋黎

等睇AV 網公開數據，韓國IP 有幾多點擊率睇日本AV

點解第一眼會睇咗做horny popcorn

韓國禁 AV?
但係都勁多脫衣主播喎
禁唔到㗎啦，算啦

應該係女權

發展就去中國啦
中國人包容性係最高
連的士陳都頂得住

身材差太遠惹其他iPad妒忌

我就唔撚信果四萬人當中嘅男性冇睇過AV

you porn
Jav

班K POP雞咪又係同老細上床
三上起碼我哋有得睇埋一份

返去拍AV啦！
不過唔該唔好咁死魚feel

AV都係閂埋門先拍
班韓雞台上腿張開 抬高雞價

好想好想好想好想入廁所打丁
即刻右鍵儲存晒

回家喇三上bb

護主犬？

你估班人真係想反佢咩
想佢繼續拍av咋

只係一隻公開既雞同非公開既雞姐

有咩分別呀？

拎個閪chok下chok下
生野就睇醫生喇
痕既咪學下三上比人r下囉 有咩所謂啫🤭

都係除衫啦,著左衫唔認得

泡菜狗零舍戇鳩

痴撚線 你泡菜d mv 都成套av 咁架啦 扮咩清高?

明日花世界第一！！！！！
惠比壽麝香葡萄世界第一！！！！！
天團Apink都要收皮